放Rubberband 4月4號 $780 單丁飛

放Rubberband 4月4號 780 一張
$780加手續費
有意請留tg

你俾返錢我？

放飛都要人畀埋手續費
要睇嘅等差唔多日子睇下有人平放好過
反正買唔到嘅本身都預咗無得睇

到時又有新羣組

手你老母續費咩

Discount 都無仲想要手續費

如果佢係炒賣嘅都無咁柒
起碼個價係開宗明義拎張飛嚟炒
而家係佢自己去唔到係求人接手
原價重想人畀返手續費咪柒囉
有人接貨都算執返身彩啦

我就唔睇演唱會嘅
但呢啲畀錢買位嘅活動
佢要人原價接飛
人哋又無得揀位
重要幫佢畀埋手續費
我都想睇下佢幾耐放得出

人既智商有幾低先可以諗到呢個point

我琴日就放到啦 多謝關心^^